HOCC又開live concert!!!

可以入去聽

好靚

彈結他唱咗兩三首
不過HOCC都有話YouTube過十萬訂閱會再認真開一次，大家入嚟幫手推吓post啦，等多啲人見到，依家開始升得有D慢，想快啲聽到Part 2
我自己P牌推唔到

(黃色音樂圈) 何韻詩Hocc話YouTube過十萬訂閱就開Online concert Part 2

好中意張相